---
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores!
subheadline: Dicas para se criar suas aventuras de maneira muito melhor!
title: "Fate Masters Episódio 11 - Preparação de Aventura"
date: 2015-11-29 16:30:00 -0200
layout: post
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
header: no
podcast_comments: true 
podcast_time: 55min
itunes:
  duration: "55:41"
hosts:
  - Fábio Emilio Costa
  - Filipe Dalmatti Lima
  - Paulo Guerche
  - "Rafael Sant'Anna Meyer"
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FateMasters11/FateMastersEp11.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FateMasters11/FateMastersEp11.mp3
     size: 53483520
iaplayer: FateMasters11
related_links:
  - text: Distrito 10
    link: https://drive.google.com/file/d/0B5ecFMxgUsUQVzVHN0Q3cktnUUU/view?usp=sharing
  - text: Discussão sobre Distrito 10 no Facebook
    link: https://www.facebook.com/groups/faterpgbrasil/717298078393234/
  - text: Fudge Carga Pesada
    link: https://maisquatro.files.wordpress.com/2008/08/cargapesadafudge.pdf
  - text: Ficha de Fudge Carga Pesada
    link: https://maisquatro.files.wordpress.com/2008/08/fichacargapesadafudge.pdf
  - text: Disgaea
    link: https://en.wikipedia.org/wiki/Disgaea
events:
  - time: "00:08"
    text: Apresentação
  - time: "01:51"
    text: Introdução ao tema de preparação de aventura, onde cada um explica como prepara suas aventuras
  - time: "05:32"
    text: O tempo que cada um gasta preparando suas aventuras
  - time: "12:18"
    text: De onde vem a inspiração de cada um (e sobre a adaptação de _Carga Pesada_ para Fudge do Mister Mickey)
  - time: "17:14"
    text: Colocando os conflitos e desafios na aventura
  - time: "24:35"
    text: O que fazer quando os jogadores não fazem o que você esperava?
  - time: "30:16"
    text: Preparando NPCs e _Go Crazy!_ (sim ou não)
  - time: "36:16"
    text: Os personagens mataram seu Vilão mais importante no 1° nível... E aí?
  - time: "41:51"
    text: Lidando com o tempo gasto na aventura
  - time: "51:23"
    text: Considerações finais
episode_count: 22
episode: 11
---

Nesse  podcast, os vilões de sempre Fábio, Filipe, Paulo e Rafael, se reunem para falarem sobre a preparação de aventura, quanto tempo gastar preparando os eventos, conflitos e NPCs; de onde vem a inspiração; o que fazer no caso de os personagens fazerem algo completamente fora do que você esperava ou matar seu vilão principal logo de cara, entre outros tanto assuntos.
